#### INSTALACIÓN

-   Clonar el repositorio.
-   Crear el archivo `.env` (ejemplo en `.env.example`).
-   Instalar las dependencias `composer install`.
-   Ejecutar las migraciones `php artisan migrate`.
-   Ejecutar `php artisan key:generate`.
-   Validar instalación con los test `php artisan test`.

---

#### REQUISISTOS

-   PHP 8.0
-   Mysql o MariaDB

---

#### EJERCICIOS

-   Agregar las propiedades `email` y `address` a las compañías.
-   Crear un nuevo caso de uso para actualizar el estado de una compañía de `inactive` a `active`.
-   Crear un nuevo endpoint de API que actualice el estado usando el caso de uso del punto anterior.
-   Crear nuevo caso de uso que liste todas las compañías.
-   Crear un nuevo endpoint de API que liste las compañías en base al caso de uso del punto anterior.
-   Los test deben pasar después de realizar los cambios.
-   Opcional: Implementa cualquier otra entidad de dominio.

#### ENTREGAR PRUEBA

-   Hacer fork del repositorio.
-   Realizar los ejercicios.
-   Solicitar un merge request al repositorio original.
